IU個衰妹終於戴返個罩

冇波雞

男高層rip

周圍播毒

戴左罩反而醜樣左

算稀有

boob仔糕

但佢平時同我一齊都唔戴

More

佢個罩型幾fit

唔似d港女亂戴
無波亂戴大隻bra

條女對腳正撚到

Tee配短褲加高踭鞋

Iu果套人格四重奏好正仲要講粗口

好似有脫髮危機